陳彥霖死因研訊】裁判官今結案引導陪審團 提醒要憑證供推斷而非猜測

參與過反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。死因庭就案件展開11天的研訊，並傳召31位證人作供。死因裁判官高偉雄今日將總結證供，並引導陪審團作出裁決。兩男三女組成的陪審團聽罷總結後，將會退議商議裁決。

屌佢老母啦，之前邊個官唔係「猜測被告有犯罪意圖」呀

我估係裁定為非法被殺

Push

條屍都燒左點憑證供推斷